巴西傳媒：中國科興疫苗整體效力只有50.4%

好似越跌越多

一係中，一係唔中

即係5成以上有效!

50.4
仲唔係死或者唔死

今朝仲有6成

哇... 好過大買細喎

效力過半已經好難得

哈哈哈哈哈

每人打夠10劑囉, 無理由買大細10鋪都開細掛

之前唔俾人公佈

笑撚死

我唔撚打咪唔會驚

舉國之力整出黎嘅都係得50.4%
寧願繼續戴口罩算
仲要未知有咩副作用

有50%就值得打，仲有0.4% bonus

打完同冇打冇分別

仲有50咁多呀

得5成都算，副作用先係問題

比玩50/50 高少少

CCTVB 副作用少

咁仲打唔打好

唔打都係
中肺炎 同唔中肺炎

明明哥陣吹有成3支入最早第三期 哥陣歐美仲喺一二期

5成以上

上世紀技術
製造垃圾

意味著什麼？

有stat error架

拖晒期作數都仲係咁上下

同買大細差不多

好煩，1時又話80%, 1時又話50%
當佢0%算，要打都打mrna / pfe&bntx

今日又吹話義大利有人2019年就有病毒珠

成班文科仔唔明咩叫50%但喺度扮明

之前香港醫學專家話有50%已經合格可以打

可能真係少架 不過冇效咋嘛
同打維他命落去冇分別

專家先打

老千股咁

同射十二碼一樣
一係入 一係唔入

藍絲試藥

一半placebo梗係低副作用架

原本話一月中開打，而家拖到美國英國打咗大半個月都無消息

拎香港錢仲搵香港人做實驗
林奠同班建制狗正一冚家剷

許專家：疫苗有效率超過細餵既建議標準⋯

一日比一日低

趺落49.9% 未
計左病毒變種既影響未

再跌多 一兩個月
會唔會負percentage？

咁我信義大利11月就有喎
香港10月就已經有新聞話武漢有不知名流感，傳得出黎變成新聞至少都隱瞞左幾個月
咁多強國人響意大利打工，傳左過去好正常

有人大手沽壓

因為唔1係支那人
支那人打功效x2

: 0.4%就是優勢

過五成即係合格啦

但點解要去到二月意大利先醫療崩潰
以鬼佬種on9防疫態度一有已經玩完啦

算比面. . 真正數字係幾多....

過多個禮拜得返三成

通常呢d都報大數
報大左都得50％
13億人免費打就散到貨

港共：巴西政府已犯国安法，將派飛曱甴進攻巴國

最開頭個陣係死亡率高傳染力低
冇乜人中咪冇事

今朝話日內公怖， range 係 50%~60% 之間

等睇班傻仔打
我就死都唔打㗎啦

知你就講，有屁就放
留句廢話扮高手我都識

最緊要係未測試過高危人士包括老人家
搵健康嘅人副作用咪少囉

係越來越接近真相，
不過港共一定會逼人打毒針。

疫苗黎講算唔算高？

算高定低？

打左唔死仲想點?

之前cctvb係咁吹巴西話支野效用係5成到9成
原來係真既

推

50%有效事少
打完幾多%有嚴重副作用先係重點

咁等如做假

Matched

辛丑牛為首，高低甚可憐。人民留一半，快活好桑田。

藍屍：「有50%好過冇」

你都識講，吹ar ma

比下臉, 有0.4%優勢架

滅活疫苗咁old school嘅科技搞得掂武肺嘅話就唔洗成一年先出到疫苗啦

咁樣踩中國仲未俾twitter suspend account?

有咩高見?